古力娜扎定迪麗熱巴

只能屌一個
古力娜扎
迪麗熱巴

一定係娜扎
熱巴成個印度仔咁

熱巴正啲 娜扎個樣好唔正氣

兩個

都不了

咪又係G，係老共包裝出嚟俾啲少數民族睇，做中國人都有出頭天，等啲少數民族識祖歸祖，準備全部俾支狗污染晒啲女人同土地

一定揀娜扎

古力3/7面靚，正面冇咁靚

熱巴靚d

我屌奧斯爾

鄭爽

佢面珠冇肉，不了

靚但係無吸引力
娜扎有一種挑逗感覺

苦力娜扎